其實依家好應該重燃示威

除左比全世界睇到香港警暴 更加唔會認錯 人地白羅斯都跪 即時有對比
有武肺有限聚令有國安法 唔係藉口 人地都有
又可以呢個時候比子彈美帝做野

唔好意思要供車供樓抗爭唔到
加油呀香港人
會買份蘋果支持下

買蘋果日報已經係抗爭

食黃店g持

無人肯為自由付出，不值擁有